［now有片］公平咩？！ 中國人行步路都有黑警護送！ 香港人連行步路都要就中國人！

Socrec

將“香港人"三個字改為“我"

出嚟做嘢又話間諜
唔出嚟又話鍵盤戰士
屌你老母五毛狗

關sir點睇都唔係五毛

不過用中國移動點都要道歉
否則難以服眾

佢識做嘅應該轉撚咗smartone

道歉洗死咩

有陣時冇圖冇證據我屈咗人我都會道歉

更何況關sir係連登反共第一人

生存就是抵抗，不妥協。

人不犯我我不犯人，人犯我我必犯人

就算你講乜撚都好，你都隻賤種蚑那五毛狗

我係想鼓勵多啲人抗爭
你鍾意都可以出post 幫中國宣傳

我就對你個人反宣傳
支持陳浩天好 支持其他港獨組織好 就係唔好撐關蛇呢個小人

叻喇叻喇
收皮啦你

。

支持關sir!!!!

支持關SIR
用CMHK單嘢係柒D
但十卜你

其實佢係邊個 .. 真係唔識, 不過淨係見到佢個名係連登係咁出現.

我唔理佢係邊個, 重之反中就係岩. 其他蛇鼠有無出過黎做野? 咪得吧死人口係到鳩叫.

我就唔知有咩爭議
因為上面啲人俾我block咗9成
嚟嚟去去都係啲煩膠係到討論

未到期轉台? 係柒啲,用住激年頂吓都好

關sir好波

五毛user得罪多幾個對我冇損失
我當係痰罐嚟

關SIR，我對你好失望。
你應該用你嘅化學知識去研究一隻藥去改變劣根性中國人嘅DNA。
唔係喺條街度大叫抗爭。

我唔知關sir係人係鬼，我淨係知佢除咗口交反共外，仲真係有出黎行動。你班鍵戰有冇？

你唔係五毛都係垃圾大陸蝗蟲啦

屌你係五毛就一定嬲？
未免太睇得起自己

留返畀MBT同microbio嘅同學
我讀chem只係識點用lab嘅方法製藥製毒製火藥synthesis

你鍾意啦
你覺得有人信你咪得囉

巴打你實在太偉大啦
希望美帝睇到你既供獻
有咩事都會出手幫你

邊有咁多五毛user
頂多十幾個
幾百個+無限開既ACC啫

過獎了
更偉大嘅喺監獄

咁又唔係咁講喎。
我講個例子，
憑誘導性多功能幹細胞（iPS細胞）研究
贏得2012年諾貝爾生理學／醫學獎的山中伸彌教授，
他的第一大弟子高橋和利在大學與你一樣主修化學。
山中伸彌於2006年所發表的發現iPS細胞的論文是與高橋和利共著的。

出嚟行，你個LOOK又唔合格，只係一個大叫傻佬。

講咁多廢話鋪排掩飾
示威抗爭係基本人權
原來要樣靚先有資格
第一次聽

唔只樣嘅問題，仲有智慧。
你睇下兩張相，高見立下。